網上爬個網搵我座野冇1000M係咪代表冇鋪到

淨係得100M plan

唔係又要用番HKBN下話

如果搵唔到就應該無
您而家用緊hkbn同仲有約？

我屋企用hkbn 1000m
得2xx-3xx

係
之前問過啲街霸又話有
過兩日再問下

或者有冇網上爬sale可以答到我

介唔介意留個tg俾我 幫你睇睇？

有100mb 都仲好
我個到直頭得8mb
香港寬頻獨家左

100M都唔夠用啦
求其一隻game都50GB
DL多幾套AV都要等

1套都有排等啦
搵咗你啦巴打